［一石二鳥］老燒推黃色飯券助養義士計劃，幫埋黃店，會出錢資助，希望有人負責運作

6:40開始
講明唔包佢自己既餐廳